清算廢老行動

幾條廢老搞到我地唔見幾十個手足，今日開始用2蚊卡，坐關愛座，行路突登撞埋去，仲有無更多更惡毒既方法 清除廢老，人人有責

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

push

2蚊卡，坐關愛座，行路突登撞埋去

有d廢老俾你大力撞一撞跌，咁就起唔返身架啦，仲要無仇報，連傷人都告你唔到的

起底啦